美國縮沙，有無人覺得邁向勝利更進一步？

根本又係加速主義黎

見到連登仔話美國玩完我就好放心

白宮：已要求參議員剎停制裁北京法案

#13

其實美國對中共係冇停過手⋯
啱先又話將國企當解放軍
間諜一路捉緊

對港政策大家都未知中美枱底搞緊乜
始終中共縮到條文都唔俾人睇

如果要日日不斷刷新對美國睇法
我真係唔識講

呢單丫嘛

為新制裁鋪路 路透：川普政府指華為、海康衛視受解放軍支持

所以美國所謂縮沙
根本就係同香港人講:我要更多子彈

agree

根本無野好驚，全部五毛放負L就收皮啦，美國會縮？有得縮咩？聽下黃世澤分析啦